====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De tous temps on a vu les habitante des zones tempérées , et même d ’ autres , préférer les vallées aux plateaux car elles sont moins éventées , mieux orientées et on y trouve en général la présence de l ’ eau et surtout la présence des routes;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

